## intent: botability
- bạn có khả năng gì
- bạn có thể giúp gì
- bạn có thể làm gì
- có thể làm gì được nào
- khả năng của bạn là gì
- bạn có tác dụng gì
- mày có tác dụng gì
- bạn có tác dụng gì
- tác dụng của bạn
- việc bạn có thể làm được 
- khả năng của bạn
